---
title: Design Challenge 6B - Week 8

date: 2019-06-25
---

# Dinsdag 25 juni
Deze dag was de eind expo, waar ik verschillende keren kon pitchen. Helaas kregen we geen prijs, maar we hebben wel een hoop geïnteresseerde luisteraars gehad. En daar gaat het om!